通常熙熙攘攘的州議會大廈周圍廣場空無一人。 馬里蘭州議員返回安納波利斯開始為期90天的不同尋常的會期，Ovetta Wiggins, Erin Cox, 2021年1月13日，華盛頓郵報 
 你應該離得很近，可以抗議和表達自己的觀點，但沒人應該待在國會廣場。 一名女子在美國國會大廈遭槍擊身亡; 華盛頓特區國民警衛隊在暴徒闖入大樓後啟動|華盛頓郵報員工| 2021年1月7日 
 Calderón說:“他們不僅在爭奪主要廣場和走私路線，還在爭奪角落。” 邊境報道:蒂華納暴力之年背後是什麼|瑪雅·斯里克里希南| 2020年12月15日|聖地亞哥之聲 
 就像一個公共廣場遊樂場，孩子和人們在上面爬，但商店和美洲駝標誌。 回放(2015):下一個布魯克林會是拉斯維加斯嗎? (第205集)Stephen J. Dubner | 2020年12月6日|魔鬼經濟學 
 一個星期六，一個來自羅德島普羅維登斯的男人在廣場上攔住了她，請求她幫他的州登記一些老年人。 如何修復美國的選民登記系統，讓更多的人可以投票|Jen Kirby |020年10月6日|Vox 
 在尋找女兒的過程中，埃絲特成為五月廣場母親會的創始人之一。 教宗方濟各如何成為全世界最好的朋友|傑森·貝里| 2014年12月21日|每日野獸 
 廣場酒店用紅酒燉牛尾、辣根太陽薊奶油和酥脆的羽衣甘藍做了美味的馬鈴薯餡餅。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 一箱東西送到了工作室，是廣場酒店Athénée的禮物。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 當他們吃飯時，希區柯克夫婦有時使用標有“廣場Athénée”的利摩日瓷器。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 今年8月，特朗普提起訴訟，要求將他的名字從賭場和附近已關閉的特朗普廣場(Trump Plaza)上刪除。 我看了一個賭場自殺:大西洋城泰姬陵的可怕的最後一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 這種住宅的壁壘是長方形的，包圍著一個大廣場或廣場，裡面有一個高貴的水庫。 陸上|約翰威廉德森林 
 二十男二十女排成兩列縱隊走到廣場中央，面對面。 陸上|約翰威廉德森林 
 廣場上擠滿了人，女人們在僵硬的手掌下交談，男人們坐在對面旅館廣場上的柳條椅上。 環海|阿瑟科爾頓 
 與此同時，廣場上到處都是搖椅——搖椅——好像是憑空冒出來的。 《加勒比花園》，1/2 |訴艾達·梅·希爾·斯塔爾 
 廣場仍然是瓜達拉哈拉的客廳，它是迷人的! |頻道的露絲·康弗·米切爾